求救imessage 舊登公仔貼紙

好耐之前係imessage 裝左hkg sticker
唔知點解backup左個電話係貼紙到搵唔番 想裝番係個store又冇
有咩辦法

pust

我都想知 pish